今日喺中環德輔道中執到部好謎嘅Sony電話

裏面冇SIM卡 冇IG FB得whatsapp
以對話內容估計係港豬
會打簡體字 但又唔係藍 似離地撚
有人forward過三罷文宣/黑警開槍影片俾佢
佢冇鬧黑警 但係又冇鬧手足 就咁藍tick
唯一係有人send條喺公司影落樓下 影到喺中環放催淚彈嘅片
佢覆咗句"拍得好精彩"
似係關心有冇得返工多
對話內容幾乎全部係公事
部機嘅相大部分係醫生紙
物主似係診所姑娘

有冇人老豆老母跌咗電話？
我應該點處置好？